9/9 慈雲山聯校人鍊 卜記舊生入一入來！！！！

認真講當時黃大仙第一次有事個個都衝曬出來認係卜記啲人
個個po曬ig個下好撚有歸屬感
但現時幾屆個撚個新移民 港豬 聽講出出入入全部變成普通話 講廣東話既變成少數民族
我地舊生係咪應該出一出返來？
係時候將床下底寫簽滿曬名既校服搵返出來！！！！
我想見到大家啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！

光復香港 時代革命

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

五大訴求 缺一不可

一個都不能少！！！！！！！！！！

自推

光復香港 時代革命

年年都收唔夠人，淨係收到新移民。

我畢業果時訓導仲係姓楊果個

我都係 佢退休嗰陣卜記變曬

推

出來啊卜記

推！！

Boyz~!

Salute~!

一年比一年少，個個認知卜記都係壞學生，大陸人同埋需要關愛人士～
畢業果陣訓導吾係楊sir

sorry借位一推
慈雲山嘅各位同校友記得返嚟手拖手呀

大家630am見！！！

仆記就算吧啦，兩年前d中二已唔係講普通話咁簡單，直頭係圍內講潮州話。

校內有件訓導仲好笑，話自己唔係藍絲，但又能同警犬大學同學同檯食飯（呢句野，2014年講我都或者吹你唔哪漲，2019年嘅今日就算鳩數啦）

有聲

附近女校舊生表示支持你哋

後日返工前會上去揸揸手

卜記越黎越垃圾成間變哂新移民學校

各位校友 一條直線！！！

德愛同學好撚勇

隔離校友支持

隔離校友支持
記得以前你地卜記啲同學都好好相處

多謝你地

何止新移民咁簡單
已經進化到潮州同福建派

聽日既注意事項

希望見到你地

如果老師鬧，我一定鬧返佢哋

趕著返工拖唔到，不過有提早行過去叫加油

舊生留名

頭先撞人既頭先係蒲崗村道馬路衝紅燈
佢車牌係米HF179？？？
藍色車黎
想車死係馬路既人鏈
有兩個女仔爭d比佢撞到

仲要好大聲
而家邊個做訓導

以我所知卜記好多老師係黃嘅
就算學校要罰都會好輕手(好似係)

歐楊

已經唔係吳sir

佢做咗一年訓導咋
唔使理咁多嘢幾好呀

楊sir年代先係真·訓導
而家果d同鍾太之流無分別

反而想知邊啲係藍 / 偽中立

佢n年前出過攝影集，唔知學校仲有冇keep到

真呀 罰你之餘仲會同你慢慢訓話/傾吓計

以前圖書館見到有